\section{Famille Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} /  \index[noms]{, Margaret of\_Carrick}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1830_I1831}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[... - 1295]} et de Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[... - 1254]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1254}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Son p\`{e}re, Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1295}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1304}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret of\_Carrick  \index[noms]{, Margaret of\_Carrick}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1830_I1831.tex}{}{}
\par
Ils eurent 6 enfants : Isabel  \index[noms]{, Isabel} \textit{[1358 \footnote{.}]}, Alexander  \index[noms]{, Alexander} \textit{[... - 1307 \footnote{.}]}, Robert\_I Bruce \index[noms]{Bruce, Robert\_I} \textit{[1274 \footnote{.} - 1329 \footnote{.}]}, Nigel  \index[noms]{, Nigel} \textit{[... - 1306 \footnote{.}]}, Thomas  \index[noms]{, Thomas} \textit{[... - 1307 \footnote{.}]} et Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[... - 1318 \footnote{.}]}.
\clearpage
